\subsection{Objektdiagramm}
\label{ch:Zeit:Objektdiagramm}

\begin{figure}
    \centering
    \includesvg[inkscapelatex=false,width=0.8\linewidth]{images/TimeManaged/TimeManaged_Objekt.svg}
    \caption{TimeManaged Objektdiagramm}
    \label{fig:TimeManaged_Objects}
\end{figure}

In dem Objektdiagramm in Abbildung \ref{fig:TimeManaged_Objects} sieht man ein Beispiel, wie die Objekte am Ende zueinander stehen. Dabei gibt es jeweils 3 Instanzen von \hyperref[ch:Zeit:Klassendiagramm:Clock]{Clock} und \hyperref[ch:Zeit:Klassendiagramm:StreetLight]{StreetLight}.
Wie gut zu erkennen ist, greifen fast alle Objekte auf \hyperref[ch:Zeit:Klassendiagramm:TimeManager]{TimeManager} zurück, welcher eine Schnittstelle nach außen darstellt.

